痴撚線！！！！呢個famj 會唔會太大波！！！

我屌你老母臭化閪

我屌你咩

仆街中伏屌你老味

好有街頭feel

諗住入黎有閪奶，我口都浪撚埋，你比d咁既野我睇，你信唔撚信我奶埋你老母塊閪，奶得佢開心，做埋你後父，日日就買撚埋d乜歡喜物歡喜上黎炒比你食，反正你咁中意豬閪，屌你祖宗十八代，代代冇春袋
已正皮引伏

推

咩係famj

祝樓主成世都淨係食到欣宜level嘅女